[花灑對決] 日本天音 vs Takagi

日本天音, 大約500蚊

日本Takagi, 百幾蚊

有無巴打有心得分享下?

HKTVmall 見到Takagi 都係百幾蚊, 睇落同天音好似都係差唔多, 仲有得轉mode

用緊天音好滿意

有咩感受, 值唔值500 蚊

我覺得值 已經返唔到轉頭
不過我未用過Takagi, 所以比較唔到

有乜特別

啲水柱幼，打落身度似按摩feel
夠大力得嚟又唔痛

會唔會時凍時熱

買左takagi, 百幾蚊玩下都好

天音好正
洗頭一流

天音用家 好爽

唔會